睇我的港女老婆下場又一實證港女係全世界女性之中最人仆街

睇我的港女老婆下場又一實證港女係全世界女性之中最人仆街

又要學歐美西方男女平等自由戀情， 讀書升學就業同工同酬不停換男友唔負責家庭主婦職責有婚外情唔願照顧老爺奶奶

但又要學傳統東方一套要男人養， 拍拖擺酒買樓供樓養家全部男方男家出最大份

港女係全世界女性之中最人仆街

一個願打，一個願⋯⋯⋯

一方水土養一方人

全部自己攞黎

做飛機杯

人地相處到離婚呀！ 想飛啲港女朋友嘅第一時間學個page咁做就得！Tag女朋友落去！
下個會唔會係大大與

唔跟住做就唔會帽， 咪天真啦

屌

搵過幾個正常嘅自已都頂唔順，所以走去照顧個弱智嘅

咁依個唔知啦 拍拖有錢搵真無敵
但依加真係唔見佢出相有大大

岩，一方水土養一方人，港女都係香港特產之一

大大係一個身份，一個角色， 邊個演個小小點會care?

人人都可以係大大：潛對白，個個都可以做我男朋友。
一片陰唇百客嘗

有錢賺又可以話自己係新女性自由戀愛

又無錯， 咳神係抵死， 揀個咁既老婆， 好食懶飛，聲色犬馬

無事發生過

以後都無「我的港女老婆」了sad

越爆越多， 班港女唔敢入黎

「法律撚」其實想同大家講，通姦同分身家係無任何關係

叫果個乜乜星大隻果d好心落街做下運動，肥西一件都叫大隻